[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (133) 女友cb未呀?

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
[1round] 'Korean fan dance girl' VS 'Perception Changes boy' - Scar Deeper Than Love

[Identity] 'Korean fan dance girl' is SinB, 복면가왕 20180930

[individual] 'Korean fan dance girl' Dance, 복면가왕 20180930

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《 POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

搞掂
留個名先
金韶情、鄭睿隣、黃恩B世界第一

通宵工作新飯一頁留名

lm等豬回歸

早晨 留名

lm

一早瞓醒就見到新po

琳妹妹真係得意

一頁留名

LM

Lm

繼續與b留名

有得俾琳子拖住隻手真係好

早晨

新飯lm

趁csl訓晒推爆po

新po留名

娶邊個好

琳子係我嘅

lm
銀仔世界級

銀仔世界級

留名

俾琳子發現我睇第二個

智黨留名

留名 金韶情世界第一可愛

有返以前x 佬推post 既感覺

Why not both ?

訓醒就新post 留名 ....仲要上個post 最尾比圖海推爆 ..,好有各師兄弟返來既感覺

上個post 尾留意到d 野 ...呢位大神又去左韓國追公演呀

新post留名

Lm 訓醒突然推爆左

其實我本身想琴晚圖海推爆佢 但唔知咁做會唔會比人鬧

你d 大兄師 , 六師弟不嬲都係咁，唔駛驚

呢位大神啲琳子相好高質

Follow左twitter未

下次我會識做

一早就follow咗
好似佢個acc係除咗official acc之外 我第一個follow有關女友嘅acc

情呢個側顏

壞左 load唔到圖

返工前lm

個野壞左啊

情係邊一面都咁靚
真．零死角黃金比例

要特登㩒落張圖先睇到
連狗做乜鳩呀

巴打下晝先返工咁正

我知道點解你唔改名喇

你係咪係信和訂左sg嫁啦？

其實呢排我真係想改名

sg官方出左單咩？

佢地話信和有得訂嘛唔係咩？

改啦

之前你哋唔係話sky有得訂咩

有得訂

我見g媽未有單，我諗佢都係預左會出搞左訂先掛

自己買或者跟呢度

等未去睇啊 如果冇既就唔去啦一陣

小弟幫你 大把貨

咁你果日出去有冇訂到？

無訂 見到訂好似50蚊

佢之前果個名唔cs 幾有創意

gmarket夾運會平好多

有啲心動想去訂
但係今日好似唔會經過信和

大把貨

經唔經過睇下你點plan條路既姐

之前個名真係幾隱晦
冇接觸開真係唔知講緊咩嘢

所以已經諗住改一改個行程

通常sg係幾錢？

300up

平係平 但係冇人夾有咩用

呢度大把畢地想買啦

係多人要 但係冇人做買嗰個有咩用

原價係唔係35000won ?上年 hkfc 有開 ， 買左 2 套每套$270
今年等緊佢再開支持下佢地，每次 hkfc 同 hkgbuddies 都好努力做應援 支持我地女友

可能我記錯
我習慣左咩都自己搞

等緊+1 冇先信和

咁啊 咁我都等下先 但照出信和轉個圈先
橫掂朝早都冇心機做功課

5頁倉鼠銀留名

相認？

你又有出信和咩宜加？我宜加仲行緊

啱放學 1個站到

今日一B
LM

篤過 塊面幾彈下

夠鐘食藥啦

諗左一陣 6頁仲留唔留名
不過
金韶情世界第一

銀河世界第一

銀河好正

要唔要介紹眼科醫師俾你

有呀

銀河唯一的Yuju

忘記唔到

兜到

去左啦 唔訂住 等HKFC

又要我講多次 我不嬲都係琳黨

上次話喺琳黨門外徘徊喎

睇返之前手機save低既舊相就好想上水發下癲

果個係豬黨門外

唔好想啦 發啦
變身csl

好正

好想知坐第一行係咩感受

不用分得那麼細

無辦法一眼睇晒所有人

我以後可以只係換琳比你就得

專一都俾人負

ok 銀仔我嘅

仲有就係比個台遮左少少

銀河嬲我唔po佢

我想試下呢個感受 可以既話

都話有B我一定換B先
琳卡會自動過黎 但B卡係永遠都唔肯黎

你唔po銀河 我都嬲你

比我試左先 我唔介意

我有2張B

我仲有幾張b等緊你換

冇曬銀啦我 有先再換

唔夠愛

呢個係考驗黎

我智

小姐話想跟我姓

做乜姐 成日對住我wink

堅持唔po銀仔

Fit B

你TFTMN差邊張我B未有

我得sunny summer有2張B 同LW 1張B TFTMN係冇B

finger tipv手
rinbow v手

左邊

4個

新手伸手等銀仔圖

你想冇咁邊隻手？

琳黨唔收痴漢 公子請回

無錯

想po智 但銀河係要攝鏡

你繼續扮

好嬲 手機張張相都俾佢攝鏡

我何時又做過痴漢

成個po最冇資格話人係痴漢嘅就係你

一杯墨水就算加幾多滴清水都係墨水

情情真漂亮

我成日 csl都俾人咁講

扮咩可憐 冇人會信你係正常
如果呢個po搵到三個人信你係正常 我話你叻

我第一個投不信任票

一個都難搵

今晚推到20頁

我可以同琳子合照易啲 定搵人信佢係正常易啲

搵人信佢易啲

我開3個分身易d

搵人幫我call白車 唔該

我琳

我call就call黑色既，你要唔要？

你唔好同我認親認戚

call曬佢

黑色你都要

除左銀河 其他都係我嘅

能夠死喺琳子嘅微笑 我死而無憾

因為銀係我嘅

正想咁講

好似好耐都冇人po智妹嘅圖

天使呀

我唔係人
岩岩先po完

嗱我一直都有po智智架

回帶唔好介意

我冇話東方大哥你冇po
只係好似不停見到班痴漢發功 搞到好似好耐都冇正正經經見到有人po圖

期待你po多啲

左中兩個幾靚

我都係回下大神們既帶咋

智仔

重有最靚既銀腩肉

有張係銀仔伸直隻腳
超短

你就短 人地model身材

夜晚先多人

唉 有錢有時間都唔一定去到嫁

前日3點訓即病

你唔慣姐

唔試又點知去唔到呢

將我漫天心血一一拋到銀河

去旅行姐

識wink未

巴打放工未

今日準時收工

痴線 我都想屋企人會唔發覺我唔係度一兩日

今晚過20頁啦

你班csl
應該到乳豬首合作歌出嘅時候就可以開新post

4日爆po不是夢

Cb會唔會半日就1001

一出mv 半日推爆
到時大神加埋班痴漢一定爆

應該有csl ff: 等我幫豬除左佢先

唔知大家有冇發現 上個post 3日就爆咗

其實韓場後啲po都係

呢個係豬站黎？有冇twitter名？拉緊個鐘意豬既朋友入教

掟落垃圾筒喇

你的朋友就是你

等緊銀仔生日
幫手爆一個

我覺得都唔算係大站黎
咁岩我睇到有韓站retweet啫

好圓潤

係連登最癲見過一日4個po

肥到無人要

銀生日

我真係拉緊個朋友入教啊

你就冇人要

佢訂左我下半世

我要

希望巴打唔好對我個藝琳有非分之想

跟大隊叫下姐

實不相瞞 我係團飯

係咪準時收工開心到傻左??

係真愛

銀仔b仔智仔豬仔
點解無琳仔情仔

我不知幾正常

今晚我唔binc
你慢慢癲

又多一個痴漢上線了

呢個po好多人都結左婚

輕鬆

正常情況下我唔會發癲

唱K情

算唔算睇上去好日系

見之前有人話mr remove可能係fake
咁有咩其他方法知有無咪嘴？

日本mk高中生

又要問
點解我讀書時代無D咁既同學

我琳世界第一

와 ..... 짧아!

左定右

俾你 未痴

信和買冇poster

我再搵下先 無賣先搵你

係今日無人定未夠夜

LM 咁快又一個POST

何解?

平時csl差唔多呢個鐘數上線

送完我B我銀返宿舍先有時間同你地吹下水
所以次次都係呢d鐘數

呢個我俾87分

都係跟你學嘢啫

佢好白痴呀
佢快D錄完歌歸隊啦

聽日落堂去買晒你d poster

會訓唔着

唔好呀…

乖啦, 早D訓

又叫人訓又po琳

睇到呢張gif仲訓得到咩？

買poster就有錢
銀叫你買channel+就話冇

仲未join

掛住港場

之前月尾 依加月頭

咁你買未？

未

聽住頂頂當先

大家記得要投票呀

考古見到呢張相

好清純嘅情

油不八十年代

韓場港場都咁掛住
幾時cb
幾時到3月

4個月後就3月

雖然好掛住佢地 但更加想佢地可以抖多排先 驚佢地太攰

未見過 一d都唔掛住

睇錯左4月之後係3月

睇黎真係夜啦你要訓

可愛琳

17頁lm

後面可愛啲

銀仔又攝鏡

琳隻左手

真係訓 唔好再po圖

咁早就訓

究竟有一日可以做任何一個嘅日常會係點

做琳會好d
大家都好似比琳摸慣摸熟

好鍾意睇gayyerin嘅片

痴線 成日得豬update左2張相 都可以推到400係咩事

hi

銀仔生日佢up幾多張相 我就推爆幾多po

呀!!!!!!.jpg

琳真係好多手

幾時到日場
幾時三月 已經等唔切
好想聽佢地唱memoria

聽住音源頂頂當先

多唔多畢地稔住去日場 ？

揮手

點解今晚變左考古台

Hi

會睇兩場東京 無人阻到我

日場其實係咪一家要係jpfc member先買到飛？

2場未必夠錢睇 可能睇尾場

先唔講隻手 呢場我智真係好得意…

我！！

應該

正確啲係銀考古台

頂 B仔啲嫌棄不屑樣真係頂引

無敵呀

但有冇畢地知點解中途我B走左一陣？
未學韓文聽唔明…
見佢地都特登拖左勁耐等B返

仲記得幾年前係見到呢張相而入左女友坑 我琳真係好可愛

心都融埋

不行了

我都係想睇兩場東京， 不過閒日黎驚請唔到假 可能睇大阪場
呢度係唔係多數都打算睇東京 ？

日場係要日本fan club member先買到飛？
買到邊場就睇邊場

佢寫FC係可以預先購票

チケット先行予約
ライブ・イベント等のチケットを先行予約受付いたします！※1

有冇實名制果啲？

我都諗緊
我想行大阪多啲
但東京又係孖場又係尾場好似吸引啲

尾場係好吸引

唔洗諗去齊咁多場就得

冇咁多錢

佢將問題同你D答案一路用排除法篩選 玩左三次都比佢估中

唔知

睇黎1月真係要課番個jp member番黎先得

賣腎

上次張e-ticket有落名同會員no.
一般飛都有落名

仲有時間再稔下先

入場有無對名？

上次佢搞到好亂同好趕,所以無

留番一半要黎等cb果時博入fs啊

我都諗住大阪/東京場
東京會睇曬兩場

我都係咁話
應該唔洗日本電話/地址掛
利伸 識日文但未整過

佢一定會叫你填地址同電話

cb未啊

左右同步率100%

每日一b

全港最大型嘅銀河gif圖庫上線啦

好野朝早單機

係等你訓左先上線

如果唔係爆po都似
一個csl推到1001

燈神 尋晚真係推到20

因為你瞓咗覺先得20頁咁少

如果比佢真人咁樣望一眼應該會心臟停頓

唔會 佢剩係望住我就夠

留名
[black]洗唔洗咁快[/black]

琳子真係好可愛
好活潑

得轉黨呀

做團飯

個post推得好慢

唔係應該 係一定會

我有興趣挑戰下

唔使你哋 我做第一同唯一嘅犧牲者就夠

真。model

如果你有咩事，點都要有個人係你身邊既

唔使 我廢事死都累人

琳子

痴線㗎

好掛住

錄音錄成個月

月頭出歌

又唔似會打歌
典解嘅

真係好擔心Yuju:

Source music 淨係update 但唔講做乜

應該係一啲好私人既嘢所以公司都唔可以講

所以之前d安排已經覺得有d野
希望唔係乜野大事快d搞掂出番黎啦

佢個企劃係每個月出一首歌咁，通常榜都入唔到

我覺得豬仔應該都唔會care成績

:大家唔好咁擔心

唔太擔心但奇怪啫

好想快啲聽到佢把聲
Btw 點解我永遠覺得娜個樣都係呆下呆下

專心樣定呆樣

依張相 影到佢個樣 好似好呆咁 （我個人認為）

好耐之前係yes申請咗二期會員, 有冇buddy收到二期會員寄嘅野?

聽講11月尾先發送

呆住咁專心做野

唔識樂理
但豬好似又進步左

外表睇發緊呆 但其實佢好認真 好專心

yes會員咩野黎?非官方?

Yes24係課金買2期會員個網啊

主要係要張buddy身份證

仲有無得整

下年記得準時整啦

之前延長咗你又唔整 等三期啦
記住準時奉獻呀

係好專心咁發呆

咁耐都冇消息 我以為我個申請比人Cancel咗

之前cap唔夠水開放多次招募cap水嘛 等埋一次過發放姐 冇事

我夢過一次咁大把

祝你夢多幾次

情vlive

又有v

有v !
係情啊

呢件衫好有model feel

承你貴言

情去左濟洲島玩
我都想去

我情
呢個look 正到癲

個look世界級

頂 出左去打波電話又降左速睇唔到情v

有冇圖

中分情真係好靚 好有女人味

完

仙女

大家知唔知真定假

好想知......

應該係正面野黎

解開心中所有疑慮

好靚

最尾細細講野果個係咩節目

轉黨未？

佢好真實咁話比我哋知有排都無cb....

未來somu老闆

係入黨

我都覺得未來情係會做經營者

間接話你知 可以儲多陣錢先

原來17年銀仔高過智

角度問題黎

仲有隻鞋個爭

好快就到3月

銀仔腳背個slope最大

多麼想妳 妳在何地

已申請日本fc
之前差少少衝動買埋機票

合埋眼 聽住佢嘅歌 佢就會係你身邊

係就好啦
我一合埋眼 聽住佢嘅歌 我淨係知 我聽日又要返工啦

日本fc我仲未課

好簡單 填d野 入信用卡no.就得

早幾年飯就可以睇住佢大

笑容好純真

下個月先
本來已經好少收入 琴日多手買左2隻TFTMN之後
呢個月得番500可以用

諗起段綜藝

宜加睇住佢變得更成熟都唔遲

如果真係有琳子做同學 心臟病發死又如何

fc 455左右

好想見証到長銀變短銀

好鍾意睇佢依種笑容
佢嘅笑容 溫暖我心

長銀幾時cb呀

比個假髮頂住檔得唔得

比我一定寧願心臟病發都揀琳子 之後等佢記住我一世

你得嘅

都得既

佢同琳子既笑容都係好有魔力
一個好似小朋友咁
一個係有一種甜蜜同動力

信用卡下個月先找數

不過假髪都cb過既

日場前搞掂佢得啦

日場前我會搞掂佢嫁啦

無人要短銀 我要

好鍾意睇佢 懵下懵下 之後再傻笑

like this

我最記得嘅豬仔飯係你 你真係好專一

呢到印象勁深刻
笑得勁好睇

係 yuju真係好可愛

依張gif 或片段 我有時會係ig見到 都會loop下
因為佢依個笑容真係好天真爛漫 明明依頭喊緊轉頭笑返
恰足恰啲 細路仔喊緊 轉頭氹返佢 個種笑容一樣

navillera豬

我豬真係好可愛

係又可愛又得意
Btw 上次港場影到咁嘅表情出嚟
唔知有冇人影到依個樣
唔知大家睇唔睇到 （用垃圾電話影）

官咖銀有update

黑白都照著 著白色就做乜都小心啲

我呢排返工着件黑色

1日多d 無上來 ...要追23頁

個BAND SOLO 好正

唔知點解佢好似有種魔力咁
令我一直著迷

瘋狂咁比情句yes or yes洗腦

今日fb , 各大女友網站又團騙SoMu 關於豬仔既事 ..

有d 站都ff 得好離譜 ..

我個fd 好似世界沒日呾話比我知好大單 ...

我當時叫佢向好既方向諗 ...

因為SoMu 想雪豬 . 就唔借出官方照

如果真係病左，以住做法就係直接講 ..

我都係話比佢知豬好大機會趕錄solo album ,公司比佢休息多d ,等把聲係最佳狀態錄音 ...

夜d ...情媽可能受公司指示，開個vlive 劇透下 ...下星期隨左cb 以外既大事 ...好明顯就豬真係好大機會出Solo 啦 ...

下星期公布 ...月底/12月中出碟

希望大家唔駛再亂ff

利申：都係9估

呢d 係幫隔離友團直接宣傳定間接宣傳呀

圍屌

理性去諗一諗
豬main vocal點雪
開始比每個member solo發展
情仔又參加fashion show
好好事

友團都唱過tftmn
打和啦

等公布啦
唔使估得咁辛苦

都唔明點解咁多buddies咁擔心 我完全feel唔到有咩大事

係愛呀

但會唔會太過緊張

好靜

個個都翻工翻學

放lunch

感覺如果solo有d難出位

好得閒

我估應該都係試下水溫既姐 順手keep住有曝光率

岩岩先訓醒

上緊tutor

一齊ok？

b呢

係度

真係幸福

做功課做到4點幾先訓

我琴晚2點先收工

辛苦晒你搵錢養我嘅銀仔

我只會搵錢養我既銀仔

辛苦哂你哋搵錢養我銀

點解我B可以咁靚

因為健康
上個水先
b仔正

返去養你個b 唔送喇

Yuju Moments With Other Members

今日睇住張gif做野一定好有精神

我B真係好正

做緊乜野= =

個個都叫我b
我係咪要跟隊

留意番我冇叫過

係咁f5都無人

咁多人跟,我轉去另一隊BI先
我BI好正

聽日就有得聽啦

好期待

好想快啲到聽日

啲留言好多都FF

情情

衰女情玩野咩
分開po相

入會未

要認真考慮下

支持 你快d入

呢個係csl list

情仔

正到......

cb 未

無見銀仔day1

我估聽日爆po

真係day1炸咩？

尋日果兩篇野當見左

留名!

情: 有排都未cb啊 養肥你地個腎一次過收割

fs可唔可以手機google translate
我英譯韓 佢韓譯英

即管放馬過嚟

你用翻譯或者得 但係佢一定唔會用

都唔係宜加 點會凍

ch sin lo: 有我攬住點會凍

我同意你既觀點

呢2個emoji好過癮

咁你係咪咁諗

我唔發表任何想法

係呢set emoji

更新連登？

有更

我愛琳子 琳子愛我

堆emoji係隻狗右邊

突然又有
我愛女友

我愛銀河

點解我無新emoji 留名

考古重溫琳子MV

想問係咪過左訂SG個期

邊到可以訂

信和

今日情唔知發生乜事 隔住個mon都feel到佢好似幾開心

情

一二三紅綠燈

情媽今日nature high

Popteen 智宣傳Memoria

淨係見到個名都覺得好靚

但琳子可愛D

躝

返

係偽長銀呀

躝返入你_ _個_ 到

好耐冇見呢句

我一路好想請教下啲應援其實點嚟？
佢有cb咁我入場點樣知個應援法？

admin有upload應援法上官咖

學到嘢
thxx

睇黎你已經為左賣曬所有賣得既器官做緊準備

如果天生人品好又唔洗賣器官既

可惜我地都唔係誠哥既兒女子孫

返工
俾得幾多得幾多

我成日OT都唔夠俾

夢裡相見

嘩，原來Flower Garden係咁正

個INTRO 就好正

竟然E家先留意到

早幾日我都講過話好宜加好迷呢首野

tftmn好多首都正

又扮

大阪場

琴晚太早瞓咗 miss咗同眾多csl嘅對話
真係可惜

成班都顛架瘋狂ff

好耐冇見

我係成個po唯一清泉

通常咁講既都唔會係

好狗呀 扮新飯

唯一清泉 依句嘢 由以前睇到依家

打出嚟會唔會自己都想笑

講事實有咩咁好笑

我唔同嗰班csl
你見我咁耐都冇病發過就知

以前啲post 搶住認 真專一 專一清泉
但其實個個都芯

放心 我已經昇華咗做全心全意 專一清泉
一生只愛女友

靚豬

即刻醒哂

每日一B

專一銀飯lm

你今日又轉返過黎

幾時有轉走過

lm今日爆po

6點會爆嫁啦

希望5點豬會開V呢

依張圖好耐冇見過啦
以前令過嚟做live wallpaper

我都係清緊notebook位嗰陣時見到以前save咗

點解5點

Save咗 做得好

6點出歌嘛 早一個鐘開個v咁姐 希望會開

我總覺得唔會

我份人好簡單 靚圖就會save

somu收得咁埋 應該真係唔會

吹左咁耐相都冇張

返緊工

無時差既咩

po完銀仔又無討論又食負皮 點打

自膠一打

我豬
首歌由頭到尾keep住高音 但表現一樣咁好

岩岩放學仲係街未聽到

telegram bot轉咗做mp3
返到去先stream

照聽
利申 喺街第一時間聽

好聽呀~

豬仔把聲真係好正
不過feel到live應該會唱得有啲辛苦

已經預備返屋企狂loop

我係冇數據既垃圾

聽完 好正 又多左一首安眠曲了
Btw聽完後 電話數據跌咗落128kps網速

話說今日經過cd warehouse補買返tftmn另外兩個version
好緊張會唔會中琳子

聽豬聽到爆data又如何

首歌唔算高音喇

我連load都load唔到

所以好彩係爆前聽到新歌

有得揀好難唔岩晒

自己睇住歌詞 自己唱住先

中銀仔可以同我講

有得簡有咩難道

中B可以搵我

中情揾我

真畢應該冇option揀都啱晒

終於中咗人生第二張琳子

喂 有娜喎

張張都好靚

岩岩話要入黨就有啦

一話入豬黨就抽到

認真一問 啲B去曬邊

話說我第一隻tftmn係中b仔同銀

喂 你B係邊張

係我度

但係我收得唔好整巢咗啲

豬首歌得naver入榜 87

仲有bugs 41

見twitter話首歌上個月已經錄左
真嘅

首歌今日都出唔通依家先錄咩
緊係之前已經開始製作啦

如果咁 我諗我會係個位碌落台

唔清楚錄歌步驟 以為錄完就出街

銀仔世界第一

唔好講咁多
po多d銀仔相上黎啦

真心覺得新曲風格好啱Yuju唱

韓站影嘅

唔想銀仔食負皮 唔po喇

啲皮你食姐 唔係銀食嫁

呢個大神不得了
出道飯+專一琳黨

yerin dingo preview

但佢影銀仔

有幾部cam

鐘意銀仔係唔計花心

所以銀仔指住佢囉

幾日冇上推爆幾個po
癲

大大你好

見到大大突然覺得要改名

大乜鬼
潛水員一個
我都係上嚟睇吓相架咋

就爆po

下個po邊個想開？

今日被人野生捕獲

啊係帽B啊

我差night 有無

我唔開po
唔想呢個名留底

準備搵人開po祝賀下豬啦